［緊急］旺角站有速龍

全部人散緊，地鐵已停。